「黑警還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼

機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，因為機場不夠大，圍到出青馬，因為條橋唔夠闊。

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你入機場殺死所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

一人一塊沙布 包眼入機場

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊